乜撚野YUU，周圍都聽到睇到

好撚煩呀林子祥首死人歌